男人冷暴力分手咩心態？

以前被人咁對待過，佢唔覆msg 唔聽電話，人間蒸發（但有藍剔），我話擔心佢有咩事，都係唔覆
講一聲係咪咁難？有冇巴打試過咁，可唔可以講下你係咩心態？點解唔肯講聲？
有冇絲打都曾經俾人咁對待？

純粹係佢太廢，唔識處理就唔處理

想同你分手
但又唔想聽到你挽留既聲音
又唔知點可以好好地處理好黎好去咁分手
又怕面對你

應該係咁

係 思想幼稚既人就會咁
唔顧人感受 自我中心
樓主唔洗在意呢啲垃圾

唔想做衰人，迫你分手
我ex係隔個半日先覆一句，一直答無謂野，問佢係咪想分手，直接skip咗我

屌！男人老狗講句分手好難，搞到我最後好似小丑咁，為咗段關係諗左諗右，但其實你只係當場棟篤笑咁睇我一腳踏

然後就係自己朋友面前扮晒可憐話好大壓力乜乜乜

一樣我話分手直接覆我...就算

ex7ly，轉個頭同人講咩其實我拍到好大壓力，佢好幼稚，分開為大家好

屌，咪又係俾我知你其實識咗另一個

基本上呢啲廢物個個劇本都係咁
自己冷暴力先 搞到另一半擔心 心掛掛
但又唔肯同人溝通
然後轉頭就同人講另一半比好大壓力自己
講到光明正大 扮晒可憐
掩飾淡左/帽左另一半既事實

好多人都有咁樣試過
對方係毫無先兆咁樣？
之前無鬧過交？

我就係驚佢係咪驚我挽留所以唔敢開口，於是我同佢講：“你唔想繼續發展係ok 的，但唔該你講聲”
點知都係唔覆

就係之前冇先兆，先令我更彷徨，擔心係咪屋企or 工作發生咩大檸樂

咁就真係有d奇怪
本身你地一齊左幾耐？
無common friend可以搵到佢？

咁咪係lor! 浪費我時間等佢覆，又要左諗又諗又要擔心佢！哂人時間，又等我白擔心，正仆街

我係想俾d 時間佢，諗清楚點覆我，所以冇叫common frd搵佢。果時係諗兩個人嘅事，費事牽涉其他人

咁都幾難理解佢想點
呢D人真係好乞人憎

樓主你都幾為人設想
其實比空間佢都係好既
佢本身咁做都係想逃避下
不過依個時間你會最難受囉

個男人怕煩/想你自己死心

我之前個個都係
因為佢同一個女仔text好多 我地鬧咗交
之後咩都唔覆 冷暴力但又唔肯講分手
話比時間冷靜 但拖好耐都唔處理
搞到我好似傻婆咁係咁挽留
最後拖咗一排終於分手 佢堅持話同個女仔冇關係
話係我搞到佢好大壓力 又淡咗咁

之後一個月後佢同個個女仔一齊咗

俾完空間佢，最後都係消失，一走了之
不過而家已經放低左，雖然個過程好痛苦。如果佢肯講聲，就可以早d 放低

唔知呢d 人過左一排後，良心有冇痛？

可以同下條女講係比女飛

呢啲都一齊唔耐

我
一個月前同你一樣

通常冷暴力分手應該係溝緊第二個又未成功，所以就唔同你講散住
加上佢本身就賤格同想扮好男人，唔想開聲做hurt人嗰個

因為唔揀好男人（毒撚）

絲打，明白你
不如交換tg傾下

真咩我ex就係咁 但佢同條女一齊咗2年

講得好

兩年後散未？😂

咁如果係分咗手之後成個人消失咗呢？

唉 我男朋友就係咁..依家分咗手 但仲諗緊分手係咪太可惜

分左手後消失有咩問題？

咁樓主你都好叻啦
都叫過渡左個咁難捱的階段
明明你係受苦個個
仲要比空間佢
淨係依份明白
都值得擁有更好
無既如果佢良心無痛既
佢只會繼續得唔到幸福者
試問有邊個會鍾意一個對象
遇到事情就走佬呀？

即係no fd do?

呢種男人證明係鍾意逃避同不負責任啦
我都經歷緊

我見好似好多絲打都係面對緊呢個問題 其實係咪世界上所有男人都係咁

無承擔嘅人唔值得付托終身
日後遇到大問題淨係識逃避就你一個人食哂

咁姐係佢係渣男 仆街仔黎

真係覺得好似比人玩緊咁
話要冷靜幾日 講左幾時搵番我
到左指定日子我叫佢比個交代
直接block左我

我都試過咁對EX
因為太憎佢＋佢太煩
可能之前已經講過分手但就好大反彈，不停send msg打嚟咁
唔想煩，覺得浪費時間直接消失

p.s.對我好嘅如果分手我會講清楚

算啦 呢啲人唔抵珍惜
我上兩個禮拜同你一樣
搞到而家depress 要每日食藥

我覺得冷戰只係適合於大家情緒都好高漲嘅時候
等大家冷靜左先至慢慢去傾個問題
咁樣冷戰先有用
但係咩所謂要冷靜成個幾月
之後再決定一唔一齊嘅
就真係好自私
因為呢一個只不過係藉口
當佢唔習慣你唔喺度/溝唔到第二個嘅時候咪搵返你 之後咪話冷靜完
但其實個問題根本冇解決過
好灰心

樓主啲中文咁撚垃圾飛鳩你好正常

絲打都經歷緊呢啲問題？
佢最後都有借啲意問我近排點
我已經無興趣再理佢

垃圾黎
懦夫
唔要都罷

仆街到咁 WTF

等我仲on99咁比幾日佢冷靜 無煩過佢
以為佢有乜煩惱處理緊
正垃圾黎

你主動d得唔得

我依家呢個男朋友一齊咗4年
但斷斷續續分過好多次手
有一次試過過咗成個幾月先搵返我
我嗰時都冇理佢
但佢有一日直接去我屋企樓下搵我
搞到又衰心軟同佢見咗面
之後又一齊返
嗰時之後以為以後會相處得好啲
但係前幾日因為一次鬧交冷戰
我主動同佢傾咗好耐
但佢都係好被動嘅態度
同佢解決緊個問題 又講啲九唔搭八嘅說話
又勉強又辛苦咁
由於我唔想又俾佢咁樣拖住
所以我好狠心講咗分手 斷佢後路先

我果時exactly一樣以為佢有咩煩緊，諗住俾d 時間佢，on99咁等佢處理完，就俾番我答覆我
點知仍然係消失……想分就早講啦

same見佢隔好耐先覆，就主動提冷靜下，佢話ok，仲話會主動揾我傾。

之後呢？個兩個星期我日日喊，諗點樣揾平衡點，睇返我做錯咩，佢有冇位唔啱。我主動揾返佢，問佢點，佢就話：傾冇用，之前傾過都冇用，我已經攰，想一個人

即係由一開始佢根本冇諗過搵番你同你傾

一樣比佢冷靜個幾日 真係好難受
諗住佢搵番我之後大家應該點傾番好
點知 原來係佢分手都唔敢講
咁我就算了 呢啲咁撚廢既男人以後靠佢真係食得屎

係咪男人都係咁撚樣
唔識處理唔代表可以完全唔處理
咁樣拖下拖下算係點
唔想繼續行落去都唔好阻住人地啦

原來咁多絲打都有相同經歷
原來呢類垃圾男人d 劇本都係一樣

諗返啱啱分手個排仲擔心佢係咪返工壓力太大，然後我再揾佢，令佢煩上加煩，先分手。

我咁軟做咩

我果時又係擔心佢係咪工作有咩事，佢唔覆就俾d 時間空間佢啦
而家諗落都覺自己on9

呢次就當係一個教訓

同其他囡囡扑緊嘢
咪煩啦

係，真係好on9，有時明明係佢過份咗，自己幫佢揾藉口，說服自己佢冇問題，係自己唔夠成熟，要體諒佢忙/辛苦

點解男人鍾意同人講比女飛？唔會無面咩？

我真係見識少
原來呢個世界有咁多呢類男人

咁唔關你事啦
你真係好人，分手識講清楚

我果時exactly咁諗
絲打hug hug

有無直接講分手斷佢後路

唔可惜

有
飛左

然後用同一方法分手
比條友感受咩叫不負責任

男人好少捨得分手
通常都係：
處理問題 避
有西屌啊 即刻埋位

啱平時覆我輪迴，一傾sex就秒回

半年前試過 拖左半年
最後我頂唔順直接消失
冇講分手嫁

早一個月搵返我同我講sorry
dllm有撚用

憎到佢仆街

浪費我青春

絲打你有冇鬧佢一獲？
我一直都好想鬧佢一獲話佢知佢有幾仆街

前兩日你仲出po問上唔上另一半屋企過夜
而家就分咗啦？

我係講緊個ex, 兩年前嘅事，一早放低左佢，但諗番起仲會覺佢好仆街

經歷緊 lm

經過果次慘痛經歷後，我覺得男人分手時係講清楚已經好唔話得

我都經歷緊⋯
我有叫佢如果想分手講一句就得，結果佢覆我唔係想分手，但佢嘅行為同你哋上面講嘅差唔多咁

善良既我真係冇
只係發過一次脾氣
之後就忍
忍到有一日真係自己收皮算

個一刻係心淡到決定走
冇講分手其實都係等佢搵返我
但結果都係冇

唔係想分手，咁又係想“冷靜期” 拖下？
既然行為一樣，你捉住佢當面問清楚佢想點

我都係之後有次撞番佢 ，都係鬧唔出口幾委屈都係等時間幫自己療傷

唔明點解女仔都講到 如果想分手不如直接講
但佢地都係直接無視你就算
講一句姐 都叫到你講啦 有無咁難

其實真係鬧唔岀
佢同我講sorry 我竟然應佢 唔洗喎
個刻有啲想喊

覺得自己太好啦
癡線

我果時又係exactly同佢講“如果想分手講一句就得”，結果佢都係繼續消失

原來受害人嘅經歷都係一樣

捉唔到，因為佢目前完全無再覆message同聽電話

佢到今日都無同你講過任何野？

Msg和電話都冇。
後來有一次撞到佢，我直接問佢果時點解唔講聲就一走了之，佢求其作個原因，話“工作太忙”，正仆街
我冇鬧佢，就咁講byebye算

之後又有次撞到佢，閒談一陣，佢都係冇講過sorry

又話唔係想分手，但行為就另一樣野你直接msg 佢話“再唔出現就當分手”，唔好哂自己時間，等待嘅時間係好折磨人。果時我等左好耐

早d 了斷，就早d 好番，早d有個新開始. 佢想拖你浪費你時間青春，你唔好俾佢浪費到

無錯 覺得冷靜幾耐都唔需要比佢 直接分手啦
佢拖得你已經係唔在乎你既表現

咁佢都幾無恥 真係唔覺得自己傷害左人

如果佢當時無覆我果句唔係，或者我而家已經一早放棄咗。佢開始冷暴力之前，都仲係好關心我，我哋無鬧過交，突然之間就變成咁

件事拖左幾耐？

[url]我係係開頭回過po話呢啲垃圾揸住個劇本都一樣既絲
講返自己故事
當初佢逐漸疏遠我
本身一星期見兩次變兩星期見一次
同佢嘈過一次呢個問題然後佢應承我每星期會見一次
但之後完全無改善過 成個月唔見都得 唔覺得自己有問題
不停在線上但一日覆我一次whatsapp

我想同佢溝通 睇下大家之間有無咩問題
但佢次次見到呢個問題就Skip唔覆
打比佢佢又專登唔聽
到有一次我用第個電話號碼打比佢
佢幾秒就聽左電話 傾傾下我已經喊
忍唔住問佢其實係唔係想分手
佢就話唔想講呢個問題 cut左我線

自此之後就人間蒸發
我諗住等佢冷靜一兩個禮拜先睇下點
但一直都無消息 我開始擔心佢係唔係出左咩事
就向佢啲朋友打聽佢既消息 發現大家根本唔覺佢有問題
仲開開心心同同事去行山踩單車
之後用過種種方式去聯絡佢 想同佢溝通都失敗
但我都繼續等 以為佢只係想冷靜下

到幾個月後 有個好心既朋友同我講先知
話佢原來一早當分左手 仲笑我仲等佢真係On99
佢同啲朋友講話我比左好大壓力佢 佢唔想面對我
果下我真係情緒崩潰 直到過左兩年幾先行得返出黎
而當然呢幾年入面佢都係心安理得
最後仲比我發現佢其實當初同左佢個女同事一齊左

而家望返轉頭先知自己幾撚蠢
而我亦由當初最深愛呢個人 變左好撚憎呢條仆街垃圾[/url]

3個星期

我明個種感受
唔知點解成日都會有錯覺
覺得對方搵返自己
但到最後都係得個吉

感覺上我都可能會跟住呢個劇本走，
但我唔會俾自己兩年先走得返出黎，
我已經決定咗等到八月完咗我就再出發，
等咗一個月有多都叫對得住呢段感情啦

比個時限自己啦 如果佢過左一個時限無搵番你
你都當放過自己 唔好再比機會佢折磨你

覺得啱 自從遇過呢啲仆街陷家剷之後
覺得啲男人肯做醜人講出口 已經好有承擔 好唔話得

會呀，我個期限係8月31，呢段時間都當係已經分手咁整頓吓自己心情

我突然好感激之前個ex明明白白咁講分手

啱啊絲打 最緊要要識珍惜自己
我呢啲過左兩年再望返轉頭先知自己幾蠢
係浪費晒自己寶貴既時間

我都係 再上一個起碼講清楚 唔比任何希望你
但今次真係 仆街死啦賤男！！！

可能我同佢都只係3個幾月貨仔，
你同個衰人一齊左幾耐？

咁就好 你值得擁有更好既人架

大家共勉之

佢世界一啲都無你 不讀不回
用一秒睇你msg都唔撚用 啲人唔care你就唔理你有幾唔開心
反轉豬肚就係屎 完全唔理 講一聲都唔講

ex都叫有講既：我已經好攰，想一個人多d
但一諗到佢識咗另一個，逃避冷暴力對我，啖氣吞唔落

依啲人覺得自己唔比完結人係更好
隔離post有條友話唔清唔楚 無完結會更好
真係痴痴地 完全唔明直接不讀不回就消失有幾衰

我都有咁諗過

對住你就話乜乜一個人最好 做朋友可以長久
觀住其他人又唔會咁講 轉個頭同另一個日對夜對 拍拖

最後就係不讀不回消失 完全無感情
等你自己一個唔開心

我當時都係覺得佢冷靜完會番黎，都唔知點解會有咁嘅錯覺

睇個post太有共鳴啦 我都開左個post係一樣既經歷
垃圾黎架

我都係，過左一年半，諗番先睇清所有野

你個ex 仲係你背後笑你on9, 仆街程度仲高過我果個

希望佢地全部有報應，一樣受到冷暴力分手

+1宜家我好自卑，覺得自己做得好差，唔係一個好女朋友，一直諗自己點解唔做好d，等等

我都一樣 完完全全就係如果想分手講一句就得呢句說話
結果條仆街咪又係視而不見
其實佢明知你係度等係度糾纏係好痛苦
但因為佢自我中心 要佢做醜人佢就不了
寧願有咩苦你受晒 佢自己開心 扮到好人個角色最緊要
呢啲垃圾個心態就係咁自撚私
明明係曾經愛過既人
但到最後見到對方咁痛苦
照塞多幾舊屎比對方食都得 但總之唔好要我唔好受

我都係，再上果個都分開果刻都對我好好， 大家係好黎好去。佢遲d 結婚我都好為佢開心

我覺得，大家有自由選擇，分手真係冇所謂，但對你付出過真心嘅人，你要對對方尊重和負責任。唔識好好講分手，唔好拍拖累人

4年感情
我曾經都諗點解佢可以咁衰
不斷自責係咪自己做左d咩所以佢咁
但而家諗通哂係因為佢仆街
岀面大把仔仔
自己又唔差
所以我已經走左岀黎

對方係要分嘅，做幾完美嘅女朋友都好都避唔過

屌，咁似騙案嘅，係騙案先會案情一樣

唔會係同一個人吧

真
個陣佢講到自己好迷惘唔知點好咁
轉個頭冷靜完
分手都唔敢講就走q埋

我之前果兩年就係咁 覺得係自己唔啱先令到佢咁
但到最後發現 就算幾唔啱都好
大家拍拖 溝通係最重要
喂你有野睇唔過眼但又粒聲唔出
我問到出口你又直接唔覆
咁邊係想段關係好既態度？
就算我有缺點 至少為左段關係我想溝通我想改善
但條仆街係直接放棄 明明佢自己都有做得唔好既地方
但就將所有野推晒去我度 自己拍拍蘿友走左去
根本一個思想成熟少少既人都唔會咁撚自私
簡單講句 呢啲人走左都唔洗恨

起碼佢係同你坦白“已經無feel好耐但唔敢講 ”

Btw, 我果時又係一廂情願以為佢唔開心所以收埋自己，仲擔心佢係咪有depression. 而家諗起都好笑

我都有諗過，但係諗佢係咪抑鬱症

都幾仆街架喎 無feel就一早講啦
做男人做到佢咁
我仲好笑 佢消失左一個星期多啲
仲搵我問我 你還好嗎？
咁佢都問得出真係人無恥就天下無敵

"你還好嗎"真係 cls真係人無恥就天下無敵

你還好嗎"真係 cls真係人無恥就天下無敵

唔會啦，開完呢開post 先發現呢類仆街太多

遲下都唔知點再去拍拖 再去相信人

佢地覺得“唔清唔楚 無完結會更好“，係因為咁對佢地最好，唔駛處理，唔駛解釋，乾手淨腳

的確至少我呢一刻唔再相信男人講既野，講完就算，做到一個承諾就攞嚟打飛機，用嚟壓住我地，但當我地話佢得把口，又會話我地太敏感

我又唔會完全唔信，但我而家會用較長時間觀察一個人，同埋睇佢係我地出現問題時，佢點處理。
我覺得睇對方係關係處於低谷時對你嘅態度，睇到佢係一個咩人

我都係咁諗 未一齊前用多啲時間了解下呢個人先
一齊之後 睇佢嘈交個陣點處理
或者有時真係自己太交個心出黎
好多野無睇得咁心水清

Exactly 果時就係太早交哂個心出黎，結果搞到咁。可能因為之前未遇過渣男
今次就當一個教訓，上左一課啦。

絲打加油呀！

所以就話目前呢刻我信自己行得倒出嚟既，但要多d時間。

睇到呢個post 心口突然痛一痛

屌 我之前個女朋友都係咁

我撞曬板一齊前知道ex係個好好既男人，先決定一齊，頭一兩次嘈交亦會主動揾我解決。
但分手前佢archive咗我哋既合照先，之後先發展到分手。其實佢archive得已經知咩事，但我仲好傻咁信佢仲放我係心，最後搞到自己傷曬

唉
夜麻麻一直mon住呢個post
好多同路人

好仔都唔代表分手會處理得好
我ex都係好好 一齊前觀察左好耐
一齊之後嘈交亦都覺得佢係唔錯既人
點知
當時散所有朋友都覺得好出奇
因為佢地都覺得好stable
想講我自己都o哂咀

巴打試過冷暴力分手？

係⋯我係覺得佢人品最好先決定同佢一齊，當時仲有其他人追緊我，點知都係揀錯咗

係，我都冇諗過仲要個個劇情一樣

雖然過左兩年，我都放低左，但發現咁多同路人，一齊鬧下d仆街, 個心暢快好多因為兩年黎我都冇機會宣泄當年嘅情緒

唉……當上左一課啦，結婚果個揀番啱就得啦

加油呀

唉……原來真係要到分手果刻先知……

所以有啲野真係唔經歷過唔會知道
所有觀察了解仲不如經歷

唔知係咪單純自己唔想承認個事實
一開頭仲好傻咁覺得如果跨得過呢一關大家既感情會更加堅固
唉 其實對方根本唔係咁諗

正正係佢係我心目中係好男朋友既形像，所以佢中間就算做咗過份既事，我都選擇原諒佢，包容佢。

所以直到分手後，我都覺得佢係好人個方，我係錯個方

我果時都係咁諗，以為係考驗，點知係自己一廂情願

當我諗緊未來既同時，佢已經諗住離開

自己成個傻瓜咁，企成原地反省自己，亦都等緊佢。

我絲 個時比個ex冷暴力分手
持續咗成個月都係hea覆+ 可以完全2日都冇搵過我
就正如上面所講 呢段時間佢就係溝緊第2條友 但未成功
等你忍受唔到出聲講分手 到佢成功溝到 就即刻同你講分手個種 分完手過幾日仲提出話想做返朋友 佢冇撚野呀？ 我問佢係咪有咗第2個 佢問我做咩會咁樣諗 係度扮唔認 我冇答佢 過多一排佢生日 個時我仲未del 佢fb ig個啲 見到有個女仔同佢講生日快樂 禁入去條女profile先知 個ex同我分手唔夠一個月就做咗人哋男朋友 先知被帽 個下完全係打沉咗我 覺得比人踩踏緊我自尊 係會頹廢一段時間 但係總會有一日振作好返哂 呢家個ex係咁想搵返我 我block7哂

總括男人冷暴力分手 都係逃避緊 想迫對方講分手/ 有被帽徵兆

我都係諗
覺得佢一直都對我好好 又好包容
係咁反思係咪自己做得唔好
所以先會搞到咁

人一感性就戇居

條仆街係咁想搵返我你，有咩講？約食飯？問你幾好嗎咁？

條仆街係咁搵番你，有咩講？約食飯？問你幾好嗎咁？

我都做左差唔多半年笑話先知自己係笑話
後來都有諗通左啲
有時有啲野唔會係單方面錯哂
一隻手掌係拍唔響

Exact7ly 同埋佢一直對我好好，所以發生呢件事時，我唔會向壞嘅方向諗

諗住係技術性調整
不過時間耐左個人就會清醒啲

我都係咁mon住呢個post...
真係好有同感好有共嗚

一段關係係失敗，兩個人都一定有問題，呢個我明
但我係getting over既時候，心底仲幫緊佢揾藉口諗返甜既回憶，所以好辛苦

一諗起以前開心既事就會覺得佢好好
所以應該諗多啲佢既衰野

問你幾好嗎 得閒約出黎見下面咁 前提係佢同個女朋友仲一齊緊 真係好犯賤

幼稚加自私到極點既人就會咁做
對陌生人咁做都肉酸啦
對一個而家叫做一齊緊既人
即使係想分手
咁做都係肉撚酸到離譜
早走早著啦
尊重自己

係
其實剛發生呢件事時，我有同過一個frd講，佢一針見血同我講哂個whole picture 出黎 ，話呢個男人無情，無論出於咩原因，佢咁一走了之就唔值得我再諗。但我當時冇聽，我唔信佢係無情嘅人，所以一直等佢覆。

後黎諗番轉頭，果個frd 講中哂。唉……但可能真係要經歷過+時間過去先知, 人地當時點講都冇用

因為唔想做衰人
扮到好似佢自己都唔想分咁
等你頂唔順講出口
十個有九個都係出軌
第十個係準備出軌

係我的話 ，block 7 佢之前會鬧完佢一獲先

希望呢啲賤種一個個得到報應
我以前果個同你果個一模一樣
由一開頭佢淡左少搵左我好多
到一個點我忍唔住問佢其實係唔係想分手
佢cut線唔答 然後直接人間蒸發
我各種各樣既說話都有同佢講過
甚至連追佢還錢呢招都用埋 佢都係唔撚覆
其實我有晒佢屋企/返工電話同地址
如果我厚面皮啲 直接去踩場搵佢都得
但我一直都無做到 可能當時想留返個希望比自己啦
到最後決定要放手唔再搵佢 都係寫左封信托朋友交比佢
再之後仲要再用多成兩年時間先真真正正放低左呢個人

而家諗返 其實就係因為佢自我中心 唔想做醜人
寧願見到我咁辛苦都唔願意講一聲去交代返
其實呢個人真係一等一賤男 根本唔值得有人去愛佢

即使唔敢講+講唔想講 ，一個成熟嘅人知道有d 野應該要做，就會鼓起勇氣去做

然後過左一段時間 我有一個朋友都係遇到一模一樣既劇情
明明自己溝左另一條女
但係common frd面前就賴話我朋友比好大壓力佢
話佢近排死左老豆 我朋友仲係咁比壓力要見面
我心諗 屌你老母啦
死老豆仲走去出軌溝女 仲作呢啲爛鳩故仔呃人
正仆街黎

而呢個朋友既男朋友正正係我ex既死黨
所以真係物以類聚人以群分 賤種都係賤埋一堆
希望佢地個個仆街死

聽到都覺得痛

節哀順便啦樓主 分手都唔識講一啲責任感都冇嘅垃圾 要唔要都罷啦 表白就識講 分手就唔撚識講 同樓主一樣比人冷暴力分手 最後text message 分手

係喎
鬧交想分手就直接block Fb IG SC
一句都唔講就人間蒸發

小學雞加不負責任

我都係，有佢屋企地址，公司地址+電話，我做到盡d ,可以打去公司搵佢，逼佢講清楚。但我唔想影響佢工作，唔想做到咁盡，寧願繼續等

會唔會太好人仲親手寫信比佢 放心啦愛情係有報應嘅

我果時又係，寫左封信俾佢，封信冇怪責佢，只係將我傷心嘅感受講出黎，話希望佢可以俾個答覆。我以為佢知道我咁傷心，就會肯俾個答覆我，點知都係繼續消失

真係好仆街

我仲揀左啲一齊果陣既相
晒左細細張出黎一疊放埋落信封
諗返都覺得痛 覺得自己咁都挨過到果段時間真係好不可思議

我都係類似既內容
無責怪佢不特止仲將所有責任攬晒上身
我而家諗返覺得條友9成9係咩都唔睇直接dum左
如果睇左都仲係一句都唔覆 咁佢真係鐵石心腸

我反而無搵過佢講啲乜 淨係有講分手 叫佢del左ig icon我地張合照
因為過左兩個星期 佢都無轉

我相信呢d 仆街睇左唔覆 鐵石心腸 嘅機會都好大
寧願你傷心到死佢都唔肯踏前一步去負番責任

Sad but true 都真係好大機會
其實佢地又唔係阿氏保加症 佢地一定知咁樣對待人 人地會好傷心好難受 但個問題係佢地寧願你傷心成世 都唔想自己有一下不快 唔想自己去做個醜人 係背後仲將所有責任推返落我地度

有之前個男朋友係咁，幾日都唔理我，問乜都唔覆，最後我問係咪唔中意我要分手佢就咁覆ok然後話其實中意左另一個女仔根本係佢唔想做衰人，唔要做做講分手個個

唔想做醜人，主動講分手
迫你頂唔順自己開口

Same. Text msg

每日傾計一句起兩句止 我開始頂唔順 應該星期日會同佢攤牌

好心有咩就三口六面講清講楚
當初表白都唔會就咁text message啦妖

我明，試過一次之後，之後嘗試同第二個人發展，就會有陰影，好驚佢又唔知幾時突然唔覆，跟住消失。
果次之後，我會好想同下一個講明：“有一日你想分手係ok的,但記住要講” 但邊會有人講d咁嘅野嫁咁奇怪

同埋，之後總會覺得由朋友慢慢變成戀人，或者做耐d 朋友先，會有安全感d

冷暴力就係希望我地知難而退
我半年前就係咁俾ex冷暴力對待
喺冇任何先兆下就突然同我講 想冷靜 壓力有d大 大家分開下先 果刻我仲on99咁諗佢因為咩壓力咁大 其實後來發現一切都只係藉口黎 真正嘅原因係佢喺apps識緊唔同嘅女
知佢唔想做衰人 等我講分手 但最後都係冇同佢講 佢唔想做衰人吖嘛 我都唔想

時間過得真係快，想同你講嘅係：未玩夠唔緊要 唔好出黎害左第二個女仔 thx

起碼係覆你句ok, 唔係藍剔

想d女同情佢掛

我都冇鬧 果刻係一切黎得太突然 個心痛到唔識俾反應
默默離場就算

笑咗，想談一場唔分手嘅戀愛，不過可能性好低

人大咗鍾意做人直接啲，太浪費時間
唔啱就走，自己慢慢療傷

我都鍾意做朋友先，但好驚比人friend zone曬

same本來想去佢屋企樓下傾，下一秒同我講佢想一個人多d

個下個心好痛，知道男人講得分手就冇彎轉，放手係我最後既溫柔，但已經喊到收唔到聲，個陣仲要係party rm玩緊，全部人問我咩事，我喊到連分手兩隻字都講唔出。

都唔洗ga la
想傾嘅話一早會同我地傾左 而唔係咁樣冷暴力對待 佢仲有冇心去行落去 其實我地一早知 只係唔想去面對姐
下一個更好呀 絲打

個時我仲好天真以為佢仲對我有心

屌 我果時都係on99咁諗佢有咩壓力大到要咁樣冷暴力對待我 原來唔係 係佢喺apps周圍cow緊人
諗返都覺得自己on9

其實有時真係當局者迷
以為同對方相處過一排就好清楚佢係啲咩人
但最後都唔及外人睇得咁清楚
當時有朋友叫我直接去搵佢傾
我又唔想做到咁難睇
當初話打比佢傾佢都唔肯
根本佢就想好似擦子膠咁擦走我

“以為同對方相處過一排就好清楚佢係啲咩人” exactly 係我當時嘅諗法我個frd 唔識佢所以先會話佢無情，我了解佢，明白佢一定有佢嘅原因

同埋，當面捉佢地傾都冇用。如果佢地肯講，一早講左啦。我後黎撞到佢，當面問佢，佢咪又係求其作個原因俾我

咁絲打你點呀
其實係好多依啲人
迫緊女方會更加chur
同埋好強烈有被遺棄的感覺
但睇到依啲時候佢地都照顧唔到自己

我當年都係咁但絲打你睇到哂以上劇情後，就唔好再折磨自己啦

果次之後，對新朋友戒心大左好多。呢個男仔係透過frd識，而我個frd 識左佢好多年。咁都可以咁仆街，之後我對於係d 活動，或其他場合識而又冇common frd嘅人，好有戒心，好驚又會係咁

我之後都會繼續付出，但會慢慢，少少咁做，唔會咁快擺哂個比落去
無論係熟嘅common frd 定app, 都係相識嘅途徑jeh, 當然網上識或冇common frd 咁識，要更加小心，但有common frd 咁識唔代表唔會遇到仆街渣男

過左一個月都仲係唔開心
但情緒就無之前咁崩潰

你係佢邊個先

未啊屌 仲一齊緊

呢啲人真心好撚垃圾

明明對方咁對自己仲好體諒佢
其實一切既原因都係唔愛

其實我同意捉住傾都冇用
有心想解決個問題就唔會係咁樣
夾硬捉住又點啫
一係hea9你 一係聽完sad到仆街

我同你一樣

我果個當時咪 hea9 我lor
我果時仲天真地諗面對面就可以講清楚
如果佢肯認真講，即使唔講sorry,我都唔會嬲到而家。
冷暴力消失都算，之後見番仲要求其作個原因hea 9 我，更加仆街

我一直都以為講清楚係對大家基本既尊重
但我發現我戈個係以為自己已經講清楚就想拍拍羅友走人

好難過左一個月就無事
可以無咁崩潰已經好叻
但同佢已經無任何聯絡了？

我都經歷緊
初期唔出聲失蹤人口咁
中間頂唔順佢想點
問佢想點
佢講話我啲情緒好難捉摸搞到佢好唔知點咁
但傾傾下又變返正常咁
然後又突然失蹤

隔左一日
傾左電話
然後佢又失蹤

我都唔知依家係冷靜期定已經分左手
因為我岩岩問佢 又冇覆

依啲不讀不回就消失嘅人都覺得佢自己無問題

講到出口就難睇啦
識做就自動消失啦

既然知道對方冷暴力逼分手 咁咪你主動講囉 反正結果都係一樣 不如慳返啲時間同感情
理得佢點諗 無必要

真

試過，不過我係巴 開頭以為因為係疫情原因（佢係前線醫護），但最後當然唔關疫情事。之前完全冇咩先兆。

好簡單，佢咩都唔想同你講

你點知佢地一齊左

你好勇敢呀

一齊左半年個ex都係咁
直到上個月頂唔順問佢read夠未
佢話返工忙 仲話返我轉頭
話我迫佢處理我地之間既問題
最後我自己直接講分手

但個心已經比佢搞到碎哂
變到好唔鍾意等人信息
就算對方係自己鍾意既人

話番你逼佢處理你地之間既問題，咁都講得出口？
真係人無恥則天下無敵

話佢要時間諗下點應我 處理呢個問題
迫佢回應就係無野講
依家諗返起都想笑出聲

講完解釋完再消失你都唔會接受架，俾個機會你挽留都係哂時間，要走既始終都要走

當時唔係想挽留wor, 我都同佢講想離開是ok 的，但唔該講一聲

吓，依家既情況發生係我到，我女朋友應該等我開聲，似到十足十，唉想分手又唔講，我好似傻佬一樣

好好笑

但你問佢read 夠未果時，個情況係持續左幾耐？

幾日

屌一樣，巴打同是天涯淪落人

我都有個男仔frd 話試過咁被女朋友分手
巴打好慘
搵過下個更好架啦

仲要慘到，明明幾日前仲卿卿我我。。。果下轉變令人一下太難接受

你未遇過d痴線佬已經講左分手仲係你屋企樓下喊苦喊忽

你又知佢係同人見完面發覺唔岩？

有兩種可能性

無勇氣講分手

因為某D原因 唔想理你或想同你分手 （可以係唔想理所有人）
但個原因 講唔出口（唔見得光，或者明知係錯但控制唔到，或者唔想同你嘈）

希望下一個更好啦巴打

我果個ex 都係咁，突然消失之前果個星期我地仲照常出街睇戲
轉變太快太突然，係其中一個原因解釋左點解我好難先接受和放低

曾經有諗過係咪佢突然發現自己係gay, 所以講唔出口

有朋友曾經因為信唔到條女 而選擇冷暴力

以前同個ex臨分手果排我都係咁諗
諗返自己有呢個思想實在太on9
擺明識左第個先話好大壓力再冷暴力我啦
正垃圾

你指係信唔過條女？

我就因為條女帽鳩我囉 有咩好解釋 你朋友都同我講哂啦
佢朋友仲要以為係佢同我出去 點知自爆咗
見多面聽多一句都浪費我時間啊 借問聲幾時死啊?

真係唔明，明明係想分手，又唔敢講，我問到出口又話唔好亂諗
最後等你開口話分佢就話其實都諗咗好耐

一樣

要痴線嘅你唔講就唔會痴線

疏離都叫暴力
唔好亂用暴力兩個字啦

po咗相

有心嘅再忙都會覆你 起碼唔會只係覆一兩句 感覺上都係冷暴力

其實講句分手真係咁難咩
成日話唔知
唉
咁撚大個人仲逃避

一直唔敢面對要分手
而家見到咁多同路人
鼓氣勇氣想同佢講分手了

Diu 一樣囉 頂佢 俾我發現佢其實放唔低佢個ex囉 放唔低又搵我做咩 佢真係覺得我係低能咩都唔知咁

其實有冇男人可以出黎解釋下
真心想聽下你地諗乜

求pin

想知+1

分手前夕對方試過全日覆得幾句
唔睇我信息（冇藍剔），有見到佢在線中但唔覆我。
晏就搵佢到夜晚12點幾先覆
試過我全日忍住唔搵佢睇佢會唔會主動搵我
最後佢真係唔搵我。
冷暴力真係好難受 寧願佢直接同我講分手。

同樣遇過，係有嘈過交但之後正常溝通
突然對方就藍剔唔覆松，然後我繼續講野就block左我莫名奇妙

我男朋友都開始唔願意同我傾電話/ 唔覆wts
我係咪準備被分手⋯⋯⋯

都唔關男女事啦
哩個po都有啲爸打經歷過
做得出哩啲野既人咁自私
又點會拎時間出黎同你地解釋

同我之前一樣
賤男人話知佢死咩

其實女仔都會咁

I know that feel bro

試過 散左

以家經歷緊
睇到哩個post 就會諗返起自己
會默默

推 等啲仆街垃圾睇下頭幾個comment認清自己啲心態幾自私

睇左咁多case估唔到好多人都係咁

利申男，聽日就一年，宜家比女朋友冷暴力緊
咩都唔理，其實好明顯睇到佢淡左，但係死到唔肯講，今日佢返工已經成日冇搵過自己，諗住聽晚一周年直接同佢講，如果佢唔講分手就我講。

其實我諗緊會唔會太chur，可能佢真係想收埋下自己，定我應該過多幾日先問佢

見到好多絲打有咁嘅情況，其實巴打都會有，所以真係絕對明白，宜家好絕望。

係有一段時間定幾日先 如果係鬧交停幾日的話 我覺得係佢想冷靜吓先 諗吓點解決
但如果經常性或者有一段時間就擺明佢想分手

冷暴力不可怕
可怕嘅係你哋點解唔放過自己
明知對方咁仆街就止蝕離場
唔好同自己過唔去啦

Btw 首歌好中

明明係對方自私先，點解個問題變咗係我哋到

真係一模一樣。。約咗見，但個感覺好麻目

試過
唔識開口又唔想做醜人

前度就係咁，打俾佢唔聽話聽唔到，

佢起身翻工同我講，收工講左聲就冇咩聲氣，

訓左又冇講，最後話佢好遲覆，

佢就話我地唔夾，不如分手

吹?

冷靜下咪分手先囉 屌大家都咁後生去溝下第個先囉
不過上連登圍爐係開心d既

但係對上面個班話咩冷靜下就係逃避 果班人好反感
有時候啲大問題例如涉及錢銀真係要時間架諗架嘛
逼人即刻解決同打劫有冇分別

終於講左出口，結果無任何回覆

有冇女人出嚟解釋

問佢點解唔搵我
佢一句撻埋黎話咁你又唔搵我先？
應該點駁

巴打宜家分左手？

我宜家好困惑，仲未約佢，但應該聽日會約講

比冷暴力分手更可怕既係 被冷暴力分手兩次
復合完再黎好一排 再黎多次

分就分啦屌

我同男朋友都冷戰緊，我已經冷靜完諗清楚，佢就話佢重要空間時間，我日日就諗佢點解好似唔掛住我咁可以咁耐唔揾我，好難受阿我要等到幾時阿

用冷暴力真係仆街嚟，賤到一絕

我ex都係 成日唔覆msg 講兩句就話工作忙 做野先 忽冷忽熱 講分手一句有幾難 真係唔明呢類男人咩心態

想飛你囉
當初我都係咁

但係我早2日揾過佢佢真係好似好唔開心唔捨得咁

不如send埋哩個po條link俾佢先block

我都開始放低，但佢仲未del相又有睇我story

岩岩唔小心打左比佢一下，佢問我做咩事啊，我好大膽咁問佢可吾可以同我講陣電話，其實8成都吾肯

咁最後肯唔肯

未覆

唔好勉強..只會自己難睇

佢淨係話呢2日收工都番左屋企，宜家要瞓天日要早起，叫我都早d瞓就完了

咪又係藉口
唔好作賤自己

我都不停諗藉口比佢，諗可能佢未冷靜完，佢都重同我解釋放工去左邊

約咗女同事姐

same here

不過今次到最後佢肯講分手
之後我係到諗番
就覺得可能上次佢都叫仲愛 所以好糾結唔想開口
而今次肯講 亦都代表冇彎轉了

唔想作賤自己去同呢個唔會再覆你嘅人講野

巴打們 我準備出門口了 大家都要加油。

依家去同佢傾？

加油！

以為學術時事台先會見到你

係俾佢睇下自己有幾仆街

係佢眼中
因為我唔好 佢先會咁做
我估我sd完之後 一定比佢數

係
啱啱講完返到屋企了。
結果係兩個禮拜唔見，唔whatsapp。
比大家兩個禮拜時間冷靜期。

我怕你太被動會後悔
第日後悔今日冇對
對方既仆街態度
作出正常既反應

對佢失曬望喇
真心唔鐘意咪直接講分手
依野野又唔講
又唔分手
唔知乜鳩咩關係

連續2個ex係咁 直接消失 所有msg已讀不回 唔係見到whatsapp仲有online真係以為佢地死左

講聲分手好難咩我唔會挽留架喎 清楚啲又好來好去啫

對自己好失望 鐘意過啲咁不負責任嘅人

下個會更可愛嗎

屌我依家啲情緒搞到好極端
有時好撚火滾
有時又頹頹地
岩岩又好想屌柒佢問佢到底想點
係我講分手之前其實有話不如再重新開始
佢又話唔知
既然係咁嘅話
我咪講埋分手囉
直頭唔出聲

我都想知

未答案既結束...
點先可以走出呢個陰影？

咁先同到下條女扮慘 到時條女就好易落搭

呢個真 講到自己係無辜

我ex冷暴力完咪派左頂好綠嘅帽比我...

我都係想你搵我先啫。。。
下一句
佢:次次都我搵你，搵次你搵我唔得架？

女都係一樣，我ex就係咁

原本我都係不停咁自責無限輪迴，睇到呢個po，人生突然有返希望，原來唔係得我一個人有呢啲經歷。終於有po俾我講下
佢係我初戀，係app識咗一年幾，斷斷續續都有聯絡下
，之後就一齊咗。
第一次咩完之後第二朝，我已經feel到佢啲態度已經差差哋，咁我個朝嚟m，m痛，佢都唔係好理我。ok fine，係我衰唔帶止痛藥出街。
咁女仔嚟m緊係會多野諗，加上佢突然之間個態度變咗，就諗:佢係咪想𡁻完鬆呢？(最後當然個結局係咁啦)
之後個幾日佢wts都唔係好點覆我加搵我。
咁我以為佢返工忙啦，但佢又會長期online，又唔覆人。到有日我頂唔順，就發一發脾氣，話點解你唔搵我。然後佢話:你發撚完脾氣先好搵我。咁我之後都有同佢講sorry 可能我嚟m，個人會炆啲。佢話:呢個唔係藉口，我返工返到周身痛都未發，你發乜野。
咁我話我真係覺得你係𡁻完鬆喎。佢話:你有咁嘅諗法，我冇嘢好講。我好憎人唔信我(dllm 我夠好憎人呃9我)
隔咗幾日佢都冇搵過我，然後我問佢，你係咪仲嬲緊我呀？佢話:冇嬲，只係覺得好冇面，話我唔信佢。
之後我講，我以為你好嬲得好緊要，搞到我晚晚要喊完先瞓。佢話:你仲以為你係我女朋友呀～
我話:你係咪想分手呀？
之後。。。。佢就冇再搵過我，冷暴力我
我係ig不嬲都有set佢做密友，有幾日我不停係story暗罵佢，有一日突然間發現個list冇咗佢，佢block咗我ig。
之後我用133叫個frd打俾佢，問係咪𡁻完鬆呀，佢之後即刻cut線，我再用自己電話打，佢直接cut線。
之後我隔咗3日再問佢點解要del tg啲對話加block我ig(好撚小學雞)，唔好再逃避我啦。
藍剔我，隔咗幾日block9埋我wts。
之後我就失戀，我用咗5個月嘅時間去放低呢條人渣。
原本都覺得可以去識下人，發展下。
。
突然之間，佢搵返我:我屋企嘅事已經處理好 之前對唔住
Dllm 你搵返我jm9
佢unblock返我wts,ig，我就問你搵返我係佢乜嘢？
佢即刻又block返我wts同ig
然後我用假ig出po 罵9佢，再add9埋佢，叫佢覆我。
佢無聊到檢舉我個po，之後ig話我無違反ig守則，重po返出嚟。
之後佢用tg搵我:我知我之前搞到你好傷心，sorry 。
我之後話，我唔係要sorry ，我要係解釋，點解你唔同我講分手，仲要消失埋!!!!!你認𡁻完鬆，我都冇咁嬲。

佢答我:曾經有一段時間我真係好愛你，但因為自己又好身邊又好屋企又好太多唔同既大小事我需要處理，令我喺好失意既時候選擇咗放棄呢段感情。因為我仲未調節到兩個人一齊行既生活，我唔識同人分享，更唔想要人同我分擔，我覺得自己可以處理到所有野，但最終只係失敗。。。。

我見到呢段嘢，我就覺得自己係咪永遠都要俾人優先拋棄。
啲frd同我講，如果係真愛，又點會放棄呢段感情。
仆街，講到我唔會同佢經歷呢個低潮，講到我好似唔會同人共患難，講到個責任好似係我錯咁。

仆街仔，我祝你將來都會遇到冷暴力。
呢家搞到我唔敢識男仔呀

Sorry for 1999逼你哋睇咁大篇文

我覺得係藉口
唔好比我批中佢溝唔到其他女又想搞野先搵你

究竟有咩方法對付依啲垃圾？
佢冷淡比佢更冷淡？
比佢更狠心？

我都覺得好仆街，令人左諗右諗, 唔知自己做錯咩令佢嬲左。連分手都唔識好好地講。

人間蒸發多數係連解釋都費事

另一半咁對你嘅話，
記得唔好犯賤搵佢，一定要二話不說分手

我男朋友都係咁
決定用冷暴力對返佢

絕唔到情
咁先仆街
吊住吊住

留名學野 我都經歷緊

甘佢係真係好仆街

宜家都比人冷暴力緊
琴日先傾完話佢成日唔覆msg
道左歉 今日都係繼續唔覆
到底一個道歉可以維持幾耐
傾完都冇用應該都等分手

點樣好綠法

無 因為佢都吾在乎

你依家係？

咩情況呀你

metoo...

本身好地地 突然就被冷暴力...

無發生過任何野？

玩鳩你 仲要食埋

平時如果見到面都無咩野，而家限聚令加晚上無得堂食，變左各自各困起自己個屋企到，耐左就連whatsapp 都無傾lu.....而家我send 句whatsapp 都唔覆lu

無...

幾時開始係甘呀
有無同佢講過

對上一次見幾時

上禮拜

今個月頭 消失左 whatspp 佢唔應機

條仔cheap 撚到

成個月無whatsapp ？
開頭係雙方無交流 定佢單方面hea你

甘真係無耐
上次見面係正常？
會唔會有咩忙呀佢

點解同我識嗰個仆街咁似
不過我冇比佢食到

發現男仔真係好鐘意冷暴力分手
我之前分手 都係俾人冷暴力
一日先覆得我一兩次message
又唔聽電話 又約唔到出黎
問佢係咪想分手 佢就話佢都唔知自己想點
最後我頂唔順講分手 佢先同我say sorry
咁樣嘅方法分手 真係好hurt人
俾佢冷暴力嘅每一日都過得好辛苦
明明之前每晚都煲電話粥又成日見
突然就變到咁冷淡咁陌生...

係！講得好！

我ex就係呢d仆街

至憎冷暴力

都係唔想做仆街姐

不過有時候男人會想靜下 唔想比人煩
要分清楚

其實一句分手咪得
講完 先唔再理人都好易
講完 人地追問你先唔再理佢
都好過唔乜都唔講
即係浪費緊對方最後個小小時間
好憎呢啲人 咁唔理性

一係約佢見多次再問下？

係咪肥仔嚟？

成個月無見， 佢上星期轉左新department, 跟住就少左whatsapp . 而家直頭唔應機 應該點做好

分就一定架喇
冷漠點都好過炒大鑊什至郁手郁腳啦你話係咪呀

利: A0毒撚

加油
有咩問題上黎再update下啦

其實講真大家都知咩事啦
不過都可以去試下挽留 吾好俾自己後悔
佢同你同間公司？或者揾佢食lunch？

就係垃圾一件 講得好聽唔想自己做傷害你嘅嘢 難聽就係自私懦弱無能 早撇早超生

咁你識我

咁其實可以msg打句 我地分手
然後唔覆

雖然就咁唔覆，過一兩星期都明你想點嘅，
不過會浪費對方一兩星期估你做乜

好同意

其實女人都會。。

我覺得，自己有錯當然要認錯要改，
而另一半嘅作用就係一個扶持角色，
幫助同陪伴對方進步。
兩個人起埋一齊就係要分擔大家嘅辛苦，
先可以令大家更安心一齊走落去。
如果唔係，
我自己一個行自己嘅路唔係仲輕鬆咩？
永遠只有一方面承受對方嘅牢騷同負能量，
咁都唔係一個好嘅戀愛關係。

或者應該多謝嗰啲人嘅冷暴力分手對待，
令自己唔需要再繼續糾纏落去。

同埋，以後再有工程撚追自己真係諗清楚先！

呢d賤男人真係要唱通街

太細個唔識處理

可能因為上一次失戀條仔仲仆街
所以今次move on快左
無聯絡啦

試過 但唔係另一半 曖昧對象

係
事後諗返都覺得佢好垃圾, 自信低到極點, 直接啲講配唔起就係配唔起
明知自己配唔起, 唔去諗下點樣提升自己, 反而係用呢啲方式處理, 表面為你好唔想你再牽掛, 其實就係希望踩到你自尊, 想懲罰對方, 等自己自我感覺良好
一諗到呢到, 覺得廢到只識用情緒勒索嘅自卑垃圾死咗都唔抵可憐, 連同情都不屑俾出嚟

想分手但唔想做衰人
逼你頂唔順講分手先
就算你唔講都可以因為唔聯絡而自自然然咁散

利申：初戀男朋友就係咁對我

不能同意更多, 好多藉口自我中心到極點, 唔係唔識同世界溝通, 而係拒絕同世界溝通等你嚟配合佢, 到你去就佢, 就 remind 到佢自己有幾廢, 又自撚卑開始做埋啲情緒勒索, 踩你自尊彌補自己弱小心靈
你越就佢越偉大佢就越自卑越要踩你
不如死撚咗佢啦唔需要生存於人間, 咁就冇人 hurt 到佢, 又唔需要學同人相處

好多絲入嚟訴苦
有冇巴可以解釋下男仔心態

兩年後佢今日諗返，條仆街咁消失左其實係最好嘅結局，好過一齊左好耐先消失